Star Wars Jedi: Fallen Order公佈短片

Respawn工作室開發
睇trailer有返以前單機星戰劇情game味道
希望有驚喜

睇嚟又多一個 Jedi 無係 order66 死到？

我要想星戰RPG啊, 仆街EA!

有啊
以前嘅 kotor
而家就執笠嘅online swtor
當單機玩唔錯

之前又話出open world星戰, 結果又取消左, 正仆街黎!

睇落好正，但唔想再PRE-ORDER。睇定D，EA真係驚